運動一定會成功，因為已經無野需要守護

美好嘅理念得個講字
面對利益就背信棄義
自己嘅權利得到保障就可以對唔公義嘅事當睇唔到
仲可以義正詞嚴咁維護自己咁不公義嘅選擇同立場
係咪愈講愈似中國共產黨？

到頭來你唔係為咗一啲美好嘅價值去抗爭
你只係為咗個人利益
呢場唔叫抗爭運動
係奪權

而我深信如果呢種思想係主流意見
咁運動一定會成功
因為已經無野需要守護
但香港唔會有真正民主
我地可以無所不用其極出賣人格
可以為咗推倒一個舊極權
屈服係另一個新極權下
隨時可以出賣口中嘅民主公義去自保

香港未來只會比呢班主流思想滋生出黎嘅新極權所統治

呢場運動嘅中心係不割
但如果事實話比我知呢啲係主流意見
我會即割，退出
一路以來以為自己為了民主自由抗爭
一場誤會，抱歉打搞

求下大家
唔好令到身邊一班我地叫做手足嘅義士
慢慢變到好似中共爪牙藍絲一樣咁噁心